［巴打入］TB定Gay佬嘔心啲？

比我一定係TB

TB

Gay佬

Gay係性取向
但tb係女人扮男人
想做男人就變性啦

但兩者都可以好嘔心 好剋人憎

屌 咩人都有人嘔心同乞人憎架啦 唔關性取向事播ching
最多你可以話 TB 明明女人又要扮男人但又要人當佢女人既心態on9

基佬嘅存在減少對女嘅需求，男人會更易溝到女，
但TB會減少女嘅供應，令男人爭女競爭更大，
所以點睇都係TB嘔心

但係基佬嘅超正外型同細心
會拉高晒女人對男人嘅要求